要睇習近平有冇收皮好簡單

睇下佢d 棋子同情婦有冇事

689，張曉明，王振民，蠟筆小新，二奶華春瑩全部仲可以生勾勾寸柒柒，寸寸貢，就知習近平冇事

習近平只係唔撚想孭中國經濟仆街呢個鑊，咪低調返，如果再咁高調，佢就要做歷屎罪人負全責，更係拉李黑強落水做替死鬼啦

就算真係政變，我諗佢地會盡量將個振幅減到最細，共產黨唔會想香港亂。
當然，習總分分鐘會以死相拼，到時就好睇了。

似喇似喇
之前新聞都報李克強擺唔耐
而定推佢出黎頂經濟問題
頂到習又無事 頂唔到個波咪射向呢個半活不死之人身上

以死相搏

李克勤d黑氣
真.烏雲蓋頂

有彩就習種攞，有鑊就小強孭。

一戴一露係689冒刁種個名搞出嚟既

哇 李黑強d黑氣黑到就變黑人

黑得太離譜

另一個角度睇，中國經濟應該有大問題就快被引爆
近日人民銀行屌鳩財政部都係同一個玩法

今次搵李克勤... 呀唔係 李克強祭旗
下次仲有邊個頂呢 以佢能力仲要衰幾多次

無人知道人民幣實質流通量呢招
可以撐幾耐

我地習棋王捉棋唔係你地一般人估到

貿易順差好快消失，到時每個月都燒美元，人民幣再亂印，就真係嗰頭近。
確實時間講得出就真係生神仙，中國上層係咪對金融數字完全掌握都講唔實，上瞞下騙。
無錨印鈔遲早要還，愈遲還殺傷力愈大

你講個班人隨時轉緊軚跟其他大佬先暫時無事

我對中共權鬥能力好有信心

習帝上任到而家都未停過清洗敵人，乜都換走哂啦，點會咁易收皮

國之將亡必有妖孽

中情局都無樓主呢d料

所以點解要控制虛擬貨幣支耶寶，因為仲可以推算得到整體有幾多冥幣

去到呢個位架人，就算將佢變成廢帝，都一樣會保住佢。面子問題！

腳痛

呢d 蛋散邊夠班做佢棋子? 無權無勢

重點係
現在美國打貿易戰打到 中共差唔多收皮

即使是習總既 親信, 都有機會唔再效忠習總

即係幾時爆 聽左右十年？